我係madam實捉佢番去慢慢嘆

條jer又有骨又有鋼珠，實好屌得，屌到不要不要
Ah sir重等緊大家用口幫佢補番個褲滾
I’m ready Sir

有解剖常識都知係冇骨㗎啦

咪玩狗有架

好重口...

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

唯一可能
堅藍絲冇人要
成世人未見過
以為有骨

有骨

人獸交

狗骨，一定係比狗咬斷

狗嫂偷食多過你食飯呀

good morning sir！今日偷食左未？

呀sir食女使唔使逐個同你匯報呀？

如果有骨真係辦撚死人，攻擊性武器

咁要出黎格過劍先知